如果考中文口試邊五個人嘅陣容最好J？

曾鈺成應該做膽

689，面皮夠厚

長毛
黃毓民

張如城

再加教主同濕尻

喂阿哥 你收皮啦

同EASON同組係咪肥硬 吹到唔知去左邊

毓民 子華 曾鈺成 19 加個荷蘭叻做下把位應該好好笑

黃毓民先係膽

加埋公民黨陳淑莊

建制得曾鈺成真係抽得

其餘都係垃圾

加19

長毛即場講差過事前準備好撚多喎
毓民條友先係癲佬
以而家形勢最叫埋國師入去打亂檔
建制除左曾鈺成仲有無第二件可以一戰2打2(國師中立）

黎明

曾鈺成 毓民 19 沈旭暉 浩鼎

呻哥

教主 吳藹儀 19 曾鈺成 黎明

荷蘭叻
正常辯論入面整個9upper搞亂檔
會唔會攬炒全組fail

浩鼎都攞出黎

陶傑

黃洋達黃毓民

古思堯

国師建制嫁，佢咪岩拍曾鈺城囉

應對態度嗰啲應該得兩三分
好睇就好睇 但係全組都唔會高分

黃子華 fiona 杜文澤 森美 鄭中基 應該會笑到仆街之餘又唔會離題

志偉 林敏驄 林狗 荷蘭叻 李思捷

呢個組合
加個馮盈盈應該仲搞笑

劉以達

農夫 艾粒 DIDDID姐

蕭若元 毓民 曾鈺成 19
黃洋達 勉強

牙坤 荷蘭叻 阿驕
仲有兩個

件垃圾用黎做炮灰

個中文口試會考5個鐘都講唔完

黃洋達 口才同急才其實唔太好

鬥大聲同鬧人應該大班會好睇D

坤狗 bobby 田蕊妮 胡鴻鈞 黎明

羅力威 吳業坤 呀嬌 陳玉娥 蔡楓華

笑撚左
坤狗俾人輪住屌

張繼聰

八兩金 田雞 林雪 黃一飛 吳孟達

幻想到佢地一入個試場已經好想笑

點解冇人講劉以達 盧海鵬 卡比獸 胡楓 benz雄

一定要有鐘仔負責派牌

C朗 美斯 比利 馬立當拿 馬田干沙利斯

黎明講完 全組靜哂

毓民 燒山 19 曾主席 林鄭

呀輝做坦

流馬尿唔係個個都做到

譚詠麟alan

全組炒

唔認同意見果陣爆seed屌對方係超級大傻仔

劉馬車 黃之鋒 林雪 杜汶澤 鄭中基

吳君如呢

四哥: 講啦講啦屌你老味

黃興桂 江忠德 蔡育瑜 曾偉忠 牛丸

你講撚曬佢啦！

有劉馬車已經唔使玩
不斷叫食屎狗

點可以無佢兩個啊

有志偉 林狗 李思捷派牌

死緊啦，條l樣答親野都離題

毓民應該會11左
事關佢壟斷發言

游bb
周庭
bonix
梁麗幗
毛姨姨
以理服人,小學雞式混戰都得

毓民
何志光
游b
陳雲
蕭生

旺角阿伯
龍心
地獄教車師傅
林雪
林敏驄

我
利申識界題

btw 你地個陣容marker抄唔抄得切呀

林敏聰 鄭中基 杜汶澤 陸永 C君 19 子華 達哥 黎明 eason
任砌

有無人可以寫吓script

有無人模擬下對答
淨係諗下都笑左

19才子
燒山
教主
777
達哥

19同教主真係可能會開片

淋病成場黑面

腦燒就算鳩數啦 燈佢就叻

直接少少 根本冇人比到分

辯題如果係香港出路

比較想睇教主對余若薇同吳靄儀

以前d立法會片冇曬

再加埋加拿大人謝志鋒比人圍

最後老曾出返堆左派思想打完場

淋病最高分啦
考評局 教育局 正苦 最鍾意嗰種思維

論口才加急才
楊岳橋 黃之烽 梁天琦 慢必 黃子華

點都要有人拎lv1/2嘅，坤狗

大王
阿bob
李錦聯
林敏驄
黎明

衝鋒豬，吳榮春，陳國強，國師，古思堯。

鳩up廢中廢老組

大J
笑波子
慕容
Ricko
薑檸樂

Hello考官 我係大j

達哥
阿嬌
教主
子華
大師（林敏聰）

尖啤

阿嬌
張柏芝
Bobo
Edison
霆鋒

張繼聰
6永
c君
杜文澤
淥死誰手

黃洋達
配共識題

達哥
伍公子
笑波子
大J
薑檸樂
等睇達哥伍公子屌打其他

曾鈺成職業病發，即刻反駁：梁國雄考生，請你立即離開考試廳

辯材:
教主,曾鈺成,Martin Lee,吳靄儀,19

急才/反應:
森美,陸永,林敏聰,崔建邦,腎仔

咁就差唔多

Morgan freeman

急才梗係要有薛家燕

八両金應該成場口試都扯晒去講佢老婆同個仔

陳小春考英文oral

想睇啊Bob, 林敏聰, 荷蘭叻, C君, Diddid姐

成個公民黨好㨂唔㨂㨂陳淑莊

葉旋 方力申 freeze

19:大家好 歡迎今晚黎到光明頂
現代左膠當道
咩大愛呀 難民議題 d所以既評論員觀點令人發笑
話說琴日又發生左一d令人唔開心既恐襲...
燒山：人渣（大叫）
依個世界唔係話拖d人難民出海咁運作
我將會將你既言論翻譯成19國語言 等世人評擊你
係唔可以比依d聲音出現係文明社會
毓民：我屌你老母啦燒弱元
雖然19講d言論係偏激 不過你咁撚樣翻譯出街
比極端組織成員將香港成為襲擊目標係咪你咩飛呀 你老味
講野都唔經大腦 來我都唔想評論依件事 不過你咁撚樣...
曾主席：（插嘴）我建議黃議員請你都係講返主題
有共產黨就唔會有問題 共產黨萬歲 嘿嘿
同埋乜燒山唔係好推多元聲音架咩 共產黨依方面好似仲文明過你喎
大班：喂 曾肉成 你唔好以以做主席就大晒先得架
康港講垃圾會我冇玩好耐架啦 我想講乜你都唔可以趕我走架 你答我你係味地下黨員先啦

Bili bala...

諗起 笑左

圍插

思辨能力頭4個都上品/上上品
展述能力黎講，19 五個當中最高
最尾嗰個考生插唔到嘴

頭4個，座底level5-5*